PS4 FIFA18 pro club 招前鋒 後衛 龍門 打VPL

隊波D1-D2徘徊

主要踢短傳
新手老手不拘
最緊要肯傳肯現位同有耐性猜波

暫時中場中路滿人
其餘既位都招人

要識打住烏型ST（純翼唔招）
最好可以打埋翼

Defender都需要可以猜到短波

只收full time
要開mic

有意TG

講低PSN ID同位置(最好2個或以上)